召喚連登所有偏頭痛既面孔

屌你老味 行步路都痛到仆街

訓好啲 作息定時
以前唔洗返工個個禮拜都頭痛兩次
依加要返工日日630起身
我諗應該一個月一次
食粒藥就冇事

呢一兩年越黎越嚴重呀 基本一月一次
之前吃個特強傷風感冒必理痛訓一晚休息下就無事
依家吃成3 4次都未好得 仲要係痛兩三日 好驚有事

上個月平均每星期要啪4粒必理痛

痛2-3日真系唔好受

自從生咗小朋友早瞓咗之後
頭痛好似係少咗

一個月一至兩次度

所以一定要早瞓

訓得多頭痛
遲吃野頭痛
打波出汗無即刻沖涼頭痛
轉天氣頭痛
用得多手機頭痛
唔夠訓頭痛
眼痛之後頭痛

痛到fak fak聲
已經放棄咗食必理痛

公公！公公！公公！！

有冇試過呼吸法？

有冇睇過脊醫？
可能係頸 or 坐骨神經移位引致頭痛

又有可能係智慧牙頂住

我食必利痛都唔work，反而飲中藥會止到痛，中醫話我血氣運行唔好所以偏頭痛

咩黎架
講到鬼滅咁

今日ViuTV 恐怖醫學有講偏頭痛喎，睇吓冇壞

me

食eve食到慣晒

4粒必利痛都冇用
每次發作都嘔到傻
想死

試下做針灸調理啦

做過啦

係之前去台中睇左一個偏頭痛神醫
西醫黎 佢啲藥真係止90%痛但會有少少暈

其實有無手術可以做 食止痛藥效果都係一般
2X歲開始咁搞 有排捱

為左偏頭痛開腦
好似唔係咁值得

應該唔洗開腦掛 開個頭骨減壓？
鳩估

我就係因為要返工先痛
去到中午/下午就開始發作
越忙越大壓力越痛

同我一鳩樣

有無人同我一樣食朱古力就會偏頭痛

我食必理痛冇用

Same!! 同埋按下太陽穴我都會好啲

食eve先得
食必理痛會想嘔

香港邊度買到eve呀？

我都係幫襯代購咋
而家冇得去日本入貨

有冇人同我一樣，
四大止痛藥輪住食
必理痛->樂信->幸福->克痛

已經由每次1粒，進化到每次3粒先有效，
身邊人叫我每次試下忍住減啲，
唔好咁依賴止痛藥，
但係結果只有食左唔痛，同食左一樣咁撚痛

有時臨訓食兩粒，屌凌晨4,5點痛醒，要食多3粒，
隔個幾鐘先再訓得著，
第二日全日冇精神

最後都係一開始食3粒冇咁嬲

eve 對我完全冇效
開頭朋友送比我，
話口碑好好，
仲有啲期待下次頭痛可以試下
點知食左對我完全冇效，
試左幾次唔同粒數都冇效

竟然
但eve好多痛症都得喎
試過我老公牙痛俾佢食都有效
有冇照過係咩問題

痛左廿幾年表示 要食eve或者消炎止痛藥先止到
冇原因下就會痛 好煩

我淨係夏天先偏頭痛

我都係偏頭痛，有時係奶，有時係橙，有時朱古力。
一星期一兩次到，都係食Ibuprofen止痛

我之前都成日偏頭頭,特別係訓得多/ 訓唔夠

但之前跟個營養師搞番好啲飲食就冇了

冇聽過調息?

正視聽+腦內科keep 住覆診中既講下
偏頭痛係搏動性，你會feel 到三叉神經位，血管跟住脈搏每跳一下就痛一下
普通頭痛係keep 住痛一段時間，痛到你有時都唔記得左痛緊
""分別在好似插左把刀落去唔郁，同插把刀蚊出黎再插落去咁loop""

多數醫生初期都係比降血壓藥......男仔食太耐會容易the......
真正止到偏頭痛既藥物多數都係貴，我由$80一粒食到無咩效果，依家食緊個隻$100一粒

真偏頭痛會痛到有閃光有全身標汗暈嘔搭黨鐵都嘔企唔定，發作原因因人而異
有時我未訓醒係個夢入面已經話緊比自己聽好頭痛快d 起身食藥，一睜開眼個刻只有心底一句fuck my life

除非照到真係有腫瘤/血管畸生，唔係既就好似我咁袋定急救藥，只不過食左唔等於閃光頭暈嘔既問題會消失，只係止左痛

有冇試過食CBD 聽人講可以止埋痛

前兩日痛到閪

痛左6 7年
自從食左鋅片之後好左好撚多

真架？ 係咪一日食一次？ 有冇話劑量要幾多？

買左楓之寶果隻 一日兩粒

遺傳偏頭痛，眼連到後腦到頸到膊頭
跟住個心跳咁跳下跳下咁痛

想試下

好慘